[正視聽]屌你老味呢兩日突然咁多post 屌龍門既#hehe#

黑警連強姦殺人，渣電單車撞人都亙相包疪對自己友死攬個陣。。。。。。

連登仔：龍門食人血饅頭/d 野難食/下刪一萬字

你老味咁叫齊上齊落？

大把戰線可以打但呢個時勢偏要攻擊同路人既時侯，我諗佢背後係咪五毛大家心中有數

五毛分化撚死全家唔該

推

龍門好大問題都唔屌得？
幫手既都走左唔少

光環太大，拆台會點....

你做到龍門對手足咁大貢獻先屌啦
分化撚

屌得，但突然成村人出曬來屌，咁岩得咁橋？

你班連登仔學下人，有邊隻黑警有公開批鬥721 831 同強姦殺人，學下人地d 團結性啦

最離譜係屌佢俾手足時薪60
首先60 一啲都唔失禮，其實仲幾好
其次明明係明買明賣，一開波講好人工先開工想點

有咩問題？

走啦,打手
人地有相...點屈呀

睇左好幾個post 都冇講龍門係咩問題
一味係標題屌，然後回覆就話點解唔屌得，
感覺只係一大堆標題黨係到吹風。
屌唔係問題，可唔可以連埋source貼出來等大家睇呢？
乜料都冇就出post ,不如出post屌下政府或者支持下你自己心目中的黃店好過啦

重點係無討論 人地屌就跟埋屌 人地原諒又一齊原諒

平時屌狗唔見班友打咁大段字

樓主標準販登弱智仔

我洗撚做打手，龍門比三百蚊一個鐘都請我唔起呀

咁希望你唔係標準連登手殘仔

推呢個

分得出邊d 係分化，果d 直接block

其實有唔少係班假膠覺得有花生食咪不停推囉
有啲巴打對屌同路人係會敏感左啲，班假膠覺得同佢地對抗，睇佢地嬲好好玩，特別係波台嗰班

我睇完都唔知咩問題sosad

想問佢做咗幾多嘢 傻閪

咁你又做咗幾多嘢呀，分化撚
冷氣軍師收皮啦

洗唔洗撚出黎ar? 傻閪 由6月開始大大小小嘅夢都有發 同我一齊上前線？ 傻閪閪咁

你就真係冷氣軍師 睇返你啲po 專心拍拖算啦 諗下送咩俾男朋友啦 傻閪

收皮啦
屌自己友，咩叫唔割蓆
你老母就係你條仆街係到搞分化，先搞到咁多人退出
有上前線唔係大撚哂，大把人上前線
赤納黃

有岀同你講呀on9
分化撚去死啦

你去睇吓個人西page
就知唔係同路人
成班精神病癲雞
見人就咬
都唔係正常對答

雖然國難五金好撚小氣
但而家都諗
會唔會係班癲雞帶風向

到底你係咪fuck上腦 龍門冰室依間嘢根本好撚仆街 繼續攬住依間嘢當寶 手足俾人當condom 唔理 走去理個老闆 用下你腦諗下運動前 間嘢得龍門居
運動後 可以一下開到咁多間？ 仲係埋中央工場？ 定底佢有幾多錢落咗手足到 自己諗啦 一百萬先得一萬？ 咁真係好多wo

人地冇義務幫我地㗎on9
用腦都知佢幫我地唔少
繼續屌同路人啦！一陣個個俾你屌走哂，所有手足因為你俾人當condom ，拉咗都冇援助！
我唔係淨係保龍門
我係因為所有同路人先叫你唔好搞分化
要屌麻煩你用腦諗下屌龍門有咩作用！
要屌都係屌五毛同奶共既企業！！！
咁多怨氣，一齊岀去 同係網追擊奶共企業廣告商
好過你係到攻擊同路人，令到咁多手足氣餒！

55 到依家都係攬住龍門冰室 唔知做乜鳩
入邊有朋友係佢工場做完就被人當condom 但依家根本講咩都唔信架啦 龍門唔屌得架ma講真如果真係無問題 會唔會杜生都講 同埋佢個唔知咩瓏瓏van完全抄鳩call4van 但唔認 算啦 再講你都係覺得我分化 但真係睇唔過眼佢食人血食到咁 用手足嘅血汗黎搵錢 你再問我都係咁講 我真係唔覺得佢付出咗好多 同類型食光榮冰室好過啦 嘢食又好食好多

好多做唔唔停手嘅工
都係$5x/鐘

龍門啲興趣班
個個當去玩
勞動1個鐘 坐喺度hea 3個鐘
佢報嚟咗4個鐘
龍門都計返$240畀佢
但hea做 生產力低
成品又可能賣唔出
蝕材料 人工 燈油火爉

有啲人遲到 假設3:15pm嚟
龍門都計佢3:00pm到
畀多$30
(都有人呃鐘 假設3:15嚟
(話自己3pm已經坐喺度
(龍門知但都無出聲 畀多$30)
呢啲老細 我真係覺得好好

怨人工低乜乜柒柒嗰啲
都唔知有無出過嚟返工
你學徒有學徒價
都未學識點樣收市價？
(事實龍門興趣班
(係好多零工作經驗嘅人參加)

人哋龍門唔係欠你
教識咗你基本嘢
有興趣咪再自行鑽研
係咪一定要請你成世？
黃如杜汶澤 渣哥
人哋都無開班"免費"教
拍片剪片、演技、廚藝
仲係乜人都收 有教無類嗰款

樹 大 招 風

睇咗話有兩個前導師
一個美甲班: Fanny Chan
一個教紙紥工藝: 陳聲師傅
兩個都無再教
話龍門呃人呃手足(搵手足笨)
但具體係乜又唔直接講

美甲就暗示抽佣55拆帳
壓榨手足
紙紥工藝就暗示淘寶貨扮手作
呃家長

呢啲真係要嗰個班啲人先知

呢條撚樣就收皮啦
精神分裂咁款㗎
睇佢講嘢 可以前一秒講完
下秒推翻

總之佢係為拗贏場交

龍門點將你個frd做condom，冇證冇據你個frd話乜都得
龍門老闆都認自己做得唔好，已經將瓏瓏van 重新定位
我冇話唔屌得，有咩要改善直接同龍門講
而唔係係連登唱衰龍門，你咁好難唔當你分化
大家幫襯黃店，主要都係支持佢地
而唔係分好唔好食，龍門野食啲確麻麻
但為咗支持同路人，我地大家都會去食
唔係叫你淨係支持龍門，係叫你支持所有同路人
而唔係周圍唱黃店有咩不足

講真佢哋而家講嘅龍門罪名
無一條我覺得係死罪
包括佢開app做貨運生意

與其大家喺隻船 等沉
(call4van少生意 好多司機幾邊做)
不如破開隻船 一人執塊木板
游上岸 搵生存方法
(瓏瓏van、C4van
(可以互出coupon
(C4van嘅單 瓏瓏van/龍門當錢使
(全力谷盡C4van爆單)

唔明點解要整死龍門咁
反而villa villa
就真係抄文宣手足嘅圖
幾個月無改善 仲反咬話人黃納粹
同埋呢間賣毒口罩
仲話手足集會係搞事
就真係黑店嘞
(有新料爆)有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

敢問龍門有無私底下
話手足"搞事" "抵死" 呢？

唔肯理性分析，照推落去，
陸陸雞煲，渣哥都係分化撚，藍絲，五毛

有證據先屌龍門
無證無據叫人點理性分析
乜都冇，分析啲咩

呢兩突然極多post 全方位屌龍門

中銀大廈班五毛有新任務

理性討論吓d 糕先啦

忍撚左間垃圾好耐

講還講，國難賣手足都洗得白

杜汶澤都有暗串 原來渣哥、陸陸同杜生成班先係五毛分化撚收大陸錢既死熱狗

因為入面啲人
成日提住自己領軍追擊小氣五金
係正義之師 唔會屌錯人 開錯火
好閪煩

咁有無人買過兩款
比較過先？

其實你哋啲point
好撚矛盾
1. 背後有工場 都唔一定係富臨
如果係富臨 即係富臨出品好
出品好 留得住食客 又點撚樣會執？

2. 龍門門市啲嘢難食
"點解年糕、盤菜 咁高水準？"
其實兩樣嘢有咩關係？
都唔同廚

同埋龍門既然咁難食
呢度又話佢頂食人？
即係中環間東歐餐廳
一間高質烏克蘭菜館
被間劣食茶記搶哂啲客？

大佬 你哋揸緊個立場
搞清楚邏輯
先嗌人理性分析啦

杜生個fb
提都無提過龍門
追擊手又暗示"影射緊"

欲加之罪 何患無辭
當人狗咁撚

呢邊又係
陳聲話自己12月尾
已經無同龍門合作
(但12後好似仲有花牌賣)
暗示係淘寶貨

條友就大造文章 故弄玄虛
燒埋其他手工藝
都係現成淘寶貨
大佬 左下角
已經幾個手足篤緊羊毛氈

影撚住啲未上色公仔
又話人淘寶成隻買返嚟

人哋有3d printer自己print㗎
抹黑都用吓腦

再講啦 話手足$60人工低
咁既然全撚部淘寶貨
撚使請個手足嚟整手工藝？
就算係 個個嚟齋坐 呼吸空氣
咁就袋$2-300
呢啲工叫好辛苦？ 人工低？
仲搵譚仔阿姐$65/鐘嚟比

花式撚狗 叫人理性思考

人地咪講咗個工場

係架 總知龍門唔屌得 佢地當佢神咁拜 香港有依班傻閪點會有自由 連人地真黃定偽黃都唔知食啦 食多啲會幫到手足架

唔係你個frd嗱！